msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Lattice Tool"
msgstr "Lattice Tool"

msgid "X"
msgstr "X"

msgid "Y"
msgstr "Y"

msgid "Z"
msgstr "Z"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Mirror"
msgstr "미러"

msgid "Antisymmetric"
msgstr "반대칭"

msgid "Global-space editing disabled"
msgstr "글로벌 공간 편집이 비활성화되었습니다"

msgid "Move Lattice Controls"
msgstr "Move Lattice Controls"

msgid "Selected: None"
msgstr "선택: 없음"

msgid "Selected: {0}"
msgstr "선택: {0}"

msgid "Selected: {0} controls"
msgstr "선택: 컨트롤 {0}개"

msgid "Activate the Lattice Tool to access settings."
msgstr "Activate the Lattice Tool to access settings."

msgid "Show Control IDs"
msgstr "제어 ID 표시"

msgid "Control Point Scope"
msgstr "제어점 범위"

msgid "Boundary Only"
msgstr "경계만"

msgid "All Controls"
msgstr "모든 제어점"

msgid "Keep control points visible through objects"
msgstr "오브젝트 뒤에서도 제어점이 보이도록 유지"

msgid "Clear Selection"
msgstr "선택 지우기"

msgid "Enable Symmetry Editing"
msgstr "대칭 편집 활성화"

msgid "Symmetry Mode"
msgstr "대칭 모드"

msgid "Symmetry Axis"
msgstr "대칭 축"

msgid "Hold Shift/Ctrl to add/remove controls."
msgstr "Shift/Ctrl을 눌러 제어점을 추가/제거합니다."

msgid "Skinned Mesh Source"
msgstr "Skinned Mesh Source"
msgid "Static Mesh Source"
msgstr "Static Mesh Source"
msgid "Lattice Cage Settings"
msgstr "래티스 케이지 설정"

msgid "Advanced Cage Settings"
msgstr "케이지 고급 설정"

msgid "Mesh Rebuild Options"
msgstr "메시 재구성 옵션"

msgid "(NDMF) Disable Lattice Preview"
msgstr "(NDMF) Disable Lattice Preview"

# Alignment settings
msgid "Lattice Cage Alignment"
msgstr "라티스 케이지 정렬"

msgid "(NDMF) Alignment Mode"
msgstr "(NDMF) 정렬 모드"

msgid "Mode1: Transform only\nMode2: Transform + Center offset (clamped)\nMode3: Bounds remap + Center offset"
msgstr "Mode1: Transform만 사용\nMode2: Transform + 중심 오프셋(클램프)\nMode3: Bounds 리맵 + 중심 오프셋"

msgid "Manual Offset (proxy local)"
msgstr "수동 오프셋 (프록시 로컬)"

msgid "Direct offset applied in proxy local space before auto center / clamp"
msgstr "자동 센터/클램프 전에 프록시 로컬 공간에 직접 적용되는 오프셋"

msgid "Manual Scale (proxy local)"
msgstr "수동 스케일 (프록시 로컬)"

msgid "(NDMF) Allow Center Offset when Bounds Skipped"
msgstr "(NDMF) Bounds를 건너뛸 때도 중심 오프셋 허용"

msgid "Alignment Auto-Initialized"
msgstr "정렬 자동 초기화됨"

msgid "(Debug) Log Preview Alignment to Console"
msgstr "(Debug) 프리뷰 정렬을 콘솔에 로그"

msgid "Auto Apply Offset/Scale"
msgstr "오프셋/스케일 자동 적용"

msgid "Manual Only / Auto Offset / Auto Scale / Auto Offset+Scale"
msgstr "수동만 / 오프셋 자동 / 스케일 자동 / 오프셋+스케일 자동"

# Scale axis labels
msgid "X"
msgstr "X"
msgid "Y"
msgstr "Y"
msgid "Z"
msgstr "Z"
msgid "(NDMF) Enable Lattice Preview"
msgstr "(NDMF) Enable Lattice Preview"

msgid "Open Lattice Editor"
msgstr "래티스 편집기 열기"

msgid "Change Lattice Divisions"
msgstr "래티스 분할 변경"

msgid "No Lattice Deformer selected."
msgstr "No Lattice Deformer selected."

msgid "No Lattice Asset assigned to this deformer."
msgstr "이 디포머에 라티스 에셋이 할당되어 있지 않습니다."

msgid "Current Grid Divisions"
msgstr "현재 그리드 분할"

msgid "Pending Grid Divisions"
msgstr "변경될 그리드 분할"

msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgid "Revert"
msgstr "되돌리기"

msgid "Lattice Deformer"
msgstr "Lattice Deformer"

msgid "Tool Language"
msgstr "툴 언어"

msgid "Reset Lattice Cage"
msgstr "래티스 케이지 초기화"





msgid "Choose how preview proxy is mapped: Mode1=Transform, Mode2=Transform+Center offset, Mode3=Bounds remap"
msgstr "프리뷰 프록시를 어떻게 맞출지 선택: 모드1=트랜스폼, 모드2=트랜스폼+센터 오프셋, 모드3=바운즈 리맵"

msgid "Mode 1"
msgstr "모드 1"

msgid "Mode 2"
msgstr "모드 2"

msgid "Mode 3"
msgstr "모드 3"

msgid "Transform only (uses proxy transform, no bounds remap)"
msgstr "트랜스폼만 사용(프록시 트랜스폼 적용, 바운즈 리맵 없음)"

msgid "Transform + center offset (adds center delta)"
msgstr "트랜스폼 + 중심 오프셋(센터 차이를 추가)"

msgid "Bounds remap (maps lattice bounds to proxy bounds)"
msgstr "바운즈 리맵(라티스 바운즈를 프록시 바운즈에 매핑)"
msgid "Offset"
msgstr "오프셋"

msgid "Scale"
msgstr "스케일"
msgid "Position/scale here only move the editing cage in the Scene view. They do not change the deform target\'s bounds or final mesh deformation."
msgstr "여기서 설정한 위치/스케일은 씬 뷰의 편집용 케이지만 이동합니다. 변형 대상 메시의 바운즈나 최종 변형에는 영향을 주지 않습니다."

msgid "If weights stick to the wrong surface, try lowering this value or the Normal Angle Threshold for stricter matching."
msgstr "가중치가 잘못된 표면에 붙는다면, 이 값이나 법선 각도 임계값을 낮춰 더 엄격하게 맞춰보세요."

msgid "If weights stick to the wrong surface, try lowering this value or the Max Transfer Distance for stricter matching."
msgstr "가중치가 잘못된 표면에 붙는다면, 이 값이나 최대 전송 거리를 낮춰 더 엄격하게 맞춰보세요."
